食餐薩里亞已經見識到香港人有幾劣質

1）星期六人多就例牌，明明叫到21，22號個個慌死食唔切咁，係咁問到未，明明有位點解唔入得。問到我坐係佢隔離都覺得煩，個staff又收銀又執枱根本做唔切，條八婆仲要得埋去「抵你成世係度做」

2）入到去叫野，坐係後面兩個死靚仔，成個生番咁，係咁唱走音歌加踢枱，幾次仲要打到我個頭，我已經好唔客氣啤住佢老豆，個老豆仲要扮睇唔到，由佢，之後仲要喊，惟有調位。

3）又係成家入黎食，入到去投訴話張枱未執好，唔坐，個staff話執左，個西女人仲話:明明見到未，唔得 我要坐出面（明明自己唔想坐咁入，仲要屈人）

以上所有人全部講廣東話

仲以為係想講飲品吧問題

係咁搶 爭 玩熱水 霸住
見慣 已經廢事提

薩里亞

食得殺你牙都知幾劣啦

都未計飲霸王野飲😂😂😂

自己調位唔屌柒佢 咁細膽

唔係特別好食
份量又少
日本果d仲好食

支持立法禁止踩港

點解會食呢間垃圾

叫一個人drink bar先勁，成班乞衣

已經大大聲同staff講頂唔順 太嘈
佢都係扮聽唔到

比人帶去食過一次...
當係酬勞咁請我...

去到個刻感覺環境都還可以
但坐低開餐牌個刻已經咁既樣>>>>>
條仆街仲要一早落好哂佢鐘意食既
睇哂成份MENU...已經知係一般餐廳水準

食D野...
又炸又煎
上碟意粉除左細碟同求9其煮咁款之外....
叫左10碟左右
我食完除左感覺好似俾人帶左去食麥記之外就係食左餐屎咁
仲要 四口咁講呢餐正

好在條仆街都醒水無再叫我去

去福臨門

加一

你唔出聲咪助長班港畜
共犯

2)
你唔出聲屌鳩個細路？

飲品吧先顛,成班港豬怕蝕霸住部機又唔係飲野

香港人食自助餐好恐怖

打尖唔排隊
唔夾野都要BLOCK位擋住人

對住目標講
唔係對住其他人講

有時鬧個細路都唔知點好
一家人係都唔理你唔睬你 甚至唔覺得自己有錯都吹佢唔漲
你又無得打佢喔

講事實就踩港
屌你老母咪姐係你都認為果堆人D行為閪囉

影相派傳單LOR

無計，腥講人就係咁，得個講字、有陣錢腥味，出醜時賴大陸人，未意識到~
腥講人本質上同大陸人一樣，都係中（共）國人

70,80 後個堆一家大細係最冇人性個批

咁有錢 你諗下就知影相派傳單無實際用途
佢哋係要面嘅就唔會咁無恥做呢啲嘢

講起薩記, 屌佢老母D杯可唔可以乾淨少少呀

你咩都唔嘗試班人會自己覺悟

唔認同
但你影響輿論就係叛國

等於BU成班垃圾屌NDS搶HPV針
叫班人實際行動去反就扮盲,屌9你話係討論區講已經MAKE到NOISE

文不對題，完全睇唔出劣等行為同間餐廳有咩因果關係
定係喺“害底燶”習以為常，喺度就發現新大陸
如果你標題係[港孩]都貼題，但加埋日資餐廳同廣東話就居心叵測

食得呢間窮西餐預左係咁啦, 每個國家最窮果班人都係咁架啦, 比你日本人最窮果班都會係咁

同個staff講做乜柒

食平野預左同d公屋賤民1齊坐架啦

想高質d去番pizza hut已經叫正常

啲碟都係 反轉個底黑色嘅

窮撚先食

其實無架
換左金拱門 大家樂 情況都一樣
件事係邊到發生咪寫邊度

屌, 冇留意, 下次望真D

真係幫你唔到
同staff講你想佢點應你
如果自己咁不滿你點解唔行過去講

btw 香港啲廢中廢老同腥港人都好撚煩同無禮貌

比人起腳踢都唔敢大聲屌9人

正宗香港人

就算支那狗都唔敢係俄羅斯攪事
香港人自己反省下

食呢d平價合家歡餐廳就無計

比多少少

食人均$500一個既餐廳就無以上問題

香港地好撚慘

你要避開以上撚屌唯有比更高價錢

如果禁一個制可以將全部自私撚 冇同理心公德心既人全部即刻殺死
想知香港會仲淨幾多人

300-500人應該有

有冇咁小... 你依個數1%都冇喎

大家中產狗都無家教

食 cheap 嘢係咁

認同, 樓主講既乞人憎行為其實同薩莉亞有咩關係, 其他餐廳難道冇呢啲問題？ 基本上成篇野套落任何一間餐廳都用得着, 不如改標題做食肆常見乞人憎行為重好

一間百佳
已經大把港式撚屌用購物車撞人開路,排隊用車銀住前面果個

呢D生番行為就算窮國都少見

樓主咪又係食薩利亞個班

仲有D臭西港女買野喜歡用購物車BLOCK位頂住其他人

你嗰3個point 放落是但一個餐廳都成立 JM9

叛國?

先講叛
無真心順從 忠誠過 何來叛?
再講國
何謂國 特定彊界範圍下 以極權統治 並無得選擇自己係邊種彊界 咩手段管治下 叫國?

讀書果陣做過飲食pt 香港人真係好撚西 講緊既係中產以上果啲 可能未做過服務業 唔識將心比己

好多人偷飲品吧

又撚係呢d食個飯就上升到所有香港人嘅踩港post
香港一定有無修養橆教養嘅人，根本唔需要否認
動軏將一時嘅情景吹到香港所有人低質
然後幾個自己人助攻，話唔俾踩港，又想順便鳩化反對踩港嘅人
連登愈嚟愈多呢一d借某一事，然後就扯到港人低質嘅post
為咗打擊港人身份認同，真係無所不用其極

假期平時已經多人等位
有啲仆街1個人拎6個位
霸住半粒鐘佢啲屋企人先施施然咁出黎
我係出面望到真係火都黎

外國都大把無做服務業 ......

香港人文化DNA問題

日本店明明高質
返黎香港食
變左大排檔茶記

你住公屋你都唔會預啲鄰居高質啦

香港D老野搭車又推人又打尖
鬼佬老野相對有品

部分香港人真係好衰格

咁大個人都未食過薩利亞

其實整體黎講, 香港人會做呢D衰野係佔多數,
比起食肆, 地鐵更常見

星期六日好多小朋友出街，又鳩叫又跑黎跑去，好心d老母睇實佢地喇

好人好姐都唔會食殺你亞啦

見到第二點
成篇野即刻變左廢文

再能驚被人地屌翻轉頭

去得呢d垃圾都係支那狗

食個飯見到嗰三個人低質就拖哂香港人落水
樓主

香港不鳩嬲都有啲麻煩師奶扮貴婦
而港孩問題呢幾年又真係冇改善過

其實全部地方都反映到香港人幾咁劣質
又冇禮貌 又成日持住自己識多幾隻字就串人

支那人少少事就話香港人劣質。

人地瑞士屌緊支那人周隨地大便食狗肉呢d基本野。

咁佢咪嚇撚到瀨屎

同老母成年前食過 未去到你講果種惡劣。。。

幾廿蚊一碟仲要求咩服務 係有咁多要求就去正常餐廳啦
叫人抵你一世係度做，不如同返自己講抵你一世係度食
不過其實間野又唔好食，啲碟同杯又油，點解仲咁多人去食

食親都肚屙 d 野極唔乾淨 又唔係好味

之前食過一次 有檯女人可能覺得自己去咗高級餐廳
要求多多 仲要人專serve佢一檯 又食晒成碟先話有問題

而家啲父母真係唔會教仔
個日放工一條友去左吉野家打邊爐
隔離坐左個目測七八歲到既細路
佢老豆老母一個坐佢另一邊一個坐佢對面
條𡃁仔係咁郁黎郁去撞埋黎
老豆老母就禁電話唔理佢
我唔出聲將個爐拉近啲然後自己坐後小小
條𡃁仔郁郁下終於掂到個爐辣親

大部分人樓都冇，
即係冇家，冇家何來有國
咪撚笑死我啦
港畜大部分都係廣東移民
就係為左避共匪
你覺得而家大陸／香港可以稱之為國？
有邊個國家 地區人民有錢左會係咁走嫁

正宗支那睇法

最鐘意食佢個雞翼

你以為高質姐 啲人一撚樣

去得呢間垃圾食野

你個質素都唔慌好得去邊

喺香港

態度差的侍應：１
品格極差顧客：２

有冇人可以好客觀咁解釋到底邊一項釀成邊一項，呢類有雞先定有雞蛋先嘅問題

試過一坐底打開餐牌有隻曱由跳出嚟 從此冇去過

你聽日12點零試下味知

俾窮撚食
係咁嫁啦

樓主都係劣幣之一

講事實呀屌你老母
立你老母法咩

食得薩里亞都支那黎果d新移民，去食餐西餐幾十蚊找數咁肉酸，西餐冇成千找數叫咩西餐

無撚錯食幾十蚊嘢要求多多，好似成間餐廳只係服待佢一個 反而中高級餐廳反而少低水平客又無咁多無謂投訴!!

香港人
我指舊香港人
價值觀就係 係合法既情況 拎著數拎到盡
即使嗰樣著數 唔係自己需要
有就要拎盡

所以黃子華一句：搵食姐 犯法呀
就上哂神枱
完全香港人心理

人地忙撚到閪咁點得閒理
一係佢就屌鳩個細路
一係就自己轉位

做過2年樓面，茶記西餐都做過，唔覺香港客有你地講咁差，係久唔久先有1-2個閪

有時會唔會係你地將件事過份放大

好人好者走去食薩利亞樓主都唔方係咩好人

ho ball
有時真係要啲細路受下傷個父母先識驚
成鳩日拎住電話都唔知有乜好禁，人地做生意都冇你咁忙

香港應該學新疆起集中營
教育班無品港豬

係大部份

黃子華真係好撚了解港燦嗰種狗性

D大陸人同家庭客未識食
同埋冇做柒之前真係好好

依家不了

連登仔眼中嘅香港人

大阪算係高質

原來啤下就有用
樓主真係無撚用

樓主 而家好撚多大陸哩都係講廣東話
利申 以上3種人都見過 不過係d新移民

個老母開頭仲怒啤我想賴我
我先發制人大聲話細路好彩你冇撞跌個煲咋，淥死人架
個老母見多人望住唔敢出聲
到最後都係冇教個仔唔好亂郁

邊區咁劣質?

人均消費唔洗$100都咁撚串既 抵佢成世係度食

呢個價係咁嫁啦
成班燶閪衝入去食 你想d 人幾有mana?
你咪話我話
以殺你呀個朵 係全港唯一可以開係郵輪碼頭ge 餐廳

一樣日日同你爆

香港台灣韓國中國新加坡濕鳩一家親

有個仆街老豆以為自己個女好得意
個細路女明明唔夠高都由佢自己裝野飲 又唔幫手
阻拎住哂

香港d女人係咁，衰左賴人先。
香港d女豬係要強制送上大陸被班公安教化3年。
賴一句打一餐，打一百次仲夠唔夠膽劣。

其實薩里亞係貧民窟 狗也不屌

兒登仔：肯定係支那人黎

我覺得攞雪碧扮攞水又唔俾飲品吧錢真係好低賤

做服務土炮不嬲最難頂

邊度都係

好唔客氣咁啤住佢老豆？笠水就笠水啦算乜尻

食得低劣野，預咗朋埋班低劣食客架啦

唔通你去監倉會預見到一堆文青，住公屋預鄰居唔係支那狗咩？

同

食自助餐拎嘢食一定要順次序拎？

茶樓又得嘅？

食薩里亞已經係劣質

正常人都唔會去食呢啲垃圾

1杯可樂全家飲

呢間野得個平字，中學時期有食，宜家咩人都有，不過我都覺得香港人都真係愈來愈麻煩！同埋怪人愈來愈多

咖喱飯 魚蛋 干炒牛河 一排
我拎完咖喱飯，唔食魚蛋唔通唔skip 得去拎干炒牛河？

又係d踩香港人5毛post,無圖無片作篇文就成班豬信

星期3又有新罪行
港狗亞伯係vcity部lift有人入緊按關門制,整到人同人對屌

每日都忙到pk依間野

眾人皆醉我獨醒

竟然俾樓主發現原來全香港得三個人

簡單d講就係斷章取義，借題發揮，無限放大

而且愈來愈多 大家小心啦

估計有50萬

真，成日去，大家都好滿意。

香港咁劣好心咪去，D 杯都污穢都唔開胃

其實間間食肆咩客都有嘅 唔淨係薩莉亞
我平時去黃埔薩莉亞食，有個啊叔staff勁有禮貌，又會無啦啦用英文同我地講嘢，都成二三年前嘅事，之後依幾日都有去個到食，個啊叔staff都有繼續做，但黑哂面，證明個到啲客人質素不得了

利申：我不嬲守規矩

見過成班呀嬸 衝入去係飲水吧到襟野飲 仲大大聲話唔洗錢

好心唔識教就咪撚生 打個邊爐隔離台問都無問就放個細佬坐係我地台度
仲俾說話我地聽 唔好搞到佢個細佬淥親辣親 我屌你老母
跟著個細佬仲要係咁又dup又踢張枱 張枱係咁震 打個邊爐都唔撚安落
我已經黑哂口面 啤撚左個老豆老母 但係佢地一於少理繼續食佢地既飯玩佢地既電話 我最後火姐眼到屌柒個細佬 你踢撚完未呀 對仆街老豆老母先肯識抱走佢坐番係佢地度 戇撚鳩 唔識教咪撚生啦

老老實實, 你講起直頭覺得去食薩利亞嘅人真係特別低質

啲廢中由廢老揍大，佢地個仔再比2代廢老廢中揍大，大個又變廢青廢中廢老，跟本無得輸
香港未被蝗蟲玩死都被依班廢物玩殘

叫一個已經係有良心
大把人唔加drink bar 都係斟汽水

有冇人同我樣真係好憎呢間餐廳嘅食物！雖然讀書嗰陣時啲朋友啊食平嘢係咁㗎啦，但係我真係覺得佢好難食！因為好似啲意粉咁永遠都一pat pat，啲雞肉啲腥味好難頂，咁多難食嘅餐廳同埋平民餐廳，我真係最討厭就係呢間野！

新香港人

一葉知秋，見微知著呀
香港有一半都係閪，廢中廢老最撚濕鳩

仲啤住佢老豆？ 直接吊7個細路啦

樓豬